獅子山登革熱解決方法

【地獄快車注意】

其實政府唔洗封山喎，要解決D蚊好簡單。
搵張潤衡上去行番轉咪得囉！

一定要用卡碧